集氣-屬於香港人嘅電影

呢個唔係電影推介Post
小弟係一個導演，
今次開Post主要係想收集屬於香港人嘅劇本
見之前有Post話無一個香港人嘅電視台
好想儘一分綿力
用自己嘅人力物力去開拍一套
屬於香港人嘅電影

僱淚之城

抗爭之路 /
香港最出名係黑社會片，可以諗下 - 亞洲第一黑社會

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

集氣定集錢

黑警由第一集拍到十集，又加上少年篇

只集劇本 無須眾籌
就算Budget少，少有少拍.
收益會捐贈

故事都得